問林卓廷：香港人落後0-2，請問應該點追？

警務人員 1-0 香港人
08』11」

撐警人士 2-0 香港人
08』20」